屋企裝寬頻，應該用邊間公司比較好？

如題，因為大致上知用咩WiFi 機較好，但唔知用邊間公司比較好。唔知有沒有開錯台，有錯勿屌
另外想問手機接收唔到訊息等唔等於屋企的寬頻都一樣收唔到？ 如用CSL室內收唔到，咁用PCCW是否又一樣？
非廣告，打手及Sale唔好入

千其唔好用3台

推

唔好用TP link

收唔到csl同pccw唔關事

一般嚟講都係hkbn同pccw啦，香港寬頻就真係香港寬頻，非香港就差d，e+用緊hkbn1000m，連海外同以前pccw100m差唔多bt download真係得啖笑

係我就揀pccw啦

用唔用都咁垃圾啦

網上含無咩鑊氣同客戶服務好

用1000mb已可以？

PCCW近呢兩年有少少發神經，以前就話出海好，依家其實冇咩好處，仲斷咗好多，基本上咁多年嚟HKBN、和記、有線我都輪流用過，PCCW係體驗最差，個人感受你自己決定

HKBN PCCW 輪住用

網上行呢？

PCCW咪網上行

真定假膠

HKBN都可以不過專開啲垃圾西價比舊客
家陣個約就快完又轉番HGC

就夠期
100Mb加我到$220唔肯減
走左去揾pccw
好撚柒抵仲好好服務
就係驚上網質素可能參差左啲
不過我先係100Mb又有乜所謂

利申: HKBN十鳩幾年客仔
睇住佢$12x升到$2xx
同大家講咪撚嫌麻煩轉台
唔轉班撚屌唔知驚

我話要轉HGC HKBN開番$98我都冇應承佢
不過家陣又心思思想一次要曬HGC同HKBN兩條100MB線

用咁多年寬頻都唔識send cut form大下佢地？基本常識嚟，到期你就續，唔劏你劏邊個hkbn 1000m最低可以做到100樓下

玩開外國game一定係網上行

208 1000bb算唔算貴 連埋屋企電話

你可以上去check 價,

我見圍返170蚊左右, 比埋我個推薦code你, 應該有多$200 回贈同 $150 coupon, 但記得要5月內搞, 記得拎我個referral code 去搞, (我number: KOOLMB16208)

用緊HKBN $198 連myTV Gold, 5月內經舊客推薦多$200 回贈 + $150 coupon, 比定我個number你, (LIWC87625)